Задание на вложенные классы и интерфейсы
Создать объект класса Date, используя вложенные классы Год, Месяц, День. Методы: задать дату, вывести на консоль день недели по заданной дате. День недели представить в виде перечислення. Рассчитать количество дней, в заданном временном промежутке.
Т.е. в классе Date реализовать следующее:
public Date(int day, int month, int year)
public DayOfWeek getDayOfWeek()
public int getDayOfYear()
public int daysBetween(Date date)

В классе Year должна осуществляться проверка на високостность (можно реализовать в конструкторе) в результате, установить значение для соотв. атрибута года.
В классе Month можно сделать метод который позволит узнать количество дней для того или иного месяца [1-12]. Метод можно использовать для подсчета дней в других методах.
public int getDays(int monthNumber, boolean leapYear)

Перечисление должно иметь конструктор с параметром, для того чтобы задать индексы дней недели [0-6]. 0 – Понедельник.
Так же можно создать статический метод
public static DayOfWeek valueOf (int index)
Для того чтобы можно было после математических расчетов использовать данный метод для преобразования индекса дня недели в соотв. элемент перечисления.

При желании можно сделать собственную архитектуру для решения поставленной задачи. Главное продемонстрировать в решении использование вложенных классов и перечисления.

Анонимные классы.
Создайте класс автомобиль. Создайте 2 объекта этого класса. При создании каждого из объектов класса автомобиль переопределите методы toString() и equals() c помощью анонимных классов, что б вывод toString() был различным для каждого из объектов. Продемонстрируйте, работу переопределенных методов.